是靚午 蕃茄鯖魚米粉（自己煮）

都幾好食

做乜負皮

好食 但不美